\begin{center}
	\noindent \uppercase{\textbf{Rafael Guimarães de Araújo Lucena}} \\
	\vspace*{80mm}
	\noindent \uppercase{\large \textbf{Desenvolvimento de sistema supervisório \emph{open source} didático}} \\
\end{center}

\vspace*{20mm}

\begin{flushright}
\begin{minipage}{80mm}
	\noindent Trabalho de conclusão de curso apresentado ao
	colegiado do curso de Engenharia de Controle e
	Automação de Processos da Universidade Federal
	da Bahia como requisito para obtenção do título
	de Bacharel em Engenharia de Controle e
	Automação de Processos.\\\\
\end{minipage}\par
Orientador: Profº Me. Daniel Diniz Santana
\end{flushright}

\vspace*{\fill}

\begin{center}
	Salvador \\
	Dezembro de 2020
\end{center}